捉鬼系列-邊間公司重注孫正義既軟銀

呢鋪肯定仆硬街,香港有邊間上市重注入伙孫正義既軟銀

呢鋪唔知佢會唔會破產

軟銀投資有冇投資香港邊間上市公司,除左啊里巴巴

咩樹

咩事？

想睇下有無機會係呢次股災入面搵下有無機會姐
孫正義千億基金呢輸應該輸到眼突
投資軟銀既都輸到眼突
想搵個參照目標而已

原來軟銀跌左五百億

孫正義投資失利信錯左wework 個吹水佬 17年入股wework之後投資過百億美金落去 呢個學度搞到軟銀overall蝕幾十億